大家覺得有上進心嘅男仔有幾重要 (23歲都係A0嘅絲打）

A0嘅我23歲第一次有人追。但係個男仔好無上進心。

我地兩個都係做酒店嘅。因為疫情，我地兩個都比人炒左。佢大我兩年，喺酒店做bell boy(幫人搬行李)。我就係做前台(幫人check in)。

本來返工嘅時候覺得順其自然，如果佢追我，都可以試下同佢發展下。

但係依家比人炒左，我好努力搵工，上唔同webinar增值自己。但佢就遊手好閒，無好努力搵工，又唔會做野增值自己，好似想hea得一日得一日咁。

如果你都是A0,又第一次有人追，你會唔會因為佢係無上進心而唔再考慮佢？

PMed
如果有返工,但又冇增值又算唔算冇上進心?

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

p牌仔唔識check PM 點check架
有返工唔算冇上進心啊